到底有咩歌係普通男仔唱到

講緊原key 大部分都唔係普通男仔會唱得晒成首既 通常最高音個位都好難唱

例子：那誰

護旗豪啲歌都易唱 不過唔想唱佢

鄭伊健全部歌

不如不見
四季
是但求其愛
愛後餘生
大開眼戒
與我常在
左右手
遊樂場
明年今日
地球很危險
富士山下

方力申所有歌

鳩拍豪囉啲歌全部一個樣咁滯

林峰果堆都ok

男仔正常轉音位係G#或者A 上唔到可能係發聲位唔啱

地球很危險都易唱

普通男仔無學過唱歌 全部都格硬擠上去架啦
邊識頭聲混聲果啲

周杰倫擱淺

得愛不疚真係易

富士山下？
是但求其愛 你唱功唔好不如咪唱

唔係問普通女仔唱到既

樓主話唱到就得

富士山下音的確唔高 最尾最高果到可以假音上
係呼吸位要掌握得好好

生日快樂
恭祝你福壽與天齊
有隻雀仔跌落水
平安夜

寂寞先生

新個首保險歌

btw 那誰係講緊普通男仔唱到 冇啲位高得制

支那蠔版櫻花樹下

咩年代

笑左

唱k都冇得點

唱k掉比女仔唱

生日快樂有得點嫁

周杰倫全部

唔係問女仔

一人之境

生日歌

願

陀飛輪

全部歌降key唱未得

男朋友

呢首音域3個8度咪玩啦

暴烈34

Dear Jane

願榮光

失樂園
追
身體健康

你攞明係冇聽過願榮光

真係冇出嚟唱過嘅人先講得出
“祈求民主與自由” 你上個原key畀我睇

後面「號角聲」都唔惹少

不如不見差少少落唔到...

真 歌手都無幾多個唱到
每次到呢個位勁尷尬

咁就發現咗個冷氣軍師

你老尾啦 呢首要男女合唱先唱到

呢首唱到全世界瞓著

試試螞蟻，key唔算高

春秋

沙龍呢？ 成首歌得“何來塵埃飛舞” 難唱

走音

極速冇練過rap你覺得會唱到?

超人主題曲

最高音位果個位唔係個個唱到ching

周柏豪

青春頌算易唱

假音黎渣喎 假音都唔識就首首都難唱架啦
愛不疚真音算好低

最尾果段升key有啲難得
e.g 別忘掉原是以單純（體恤每個災難）呢到好易fail

鄭中基既歌係最難唱得好

有啲難唱

有隻雀仔跌落水
London Bridge is falling down

成為父母（的一秒）
呢到都高高地 我敢講70%男仔上唔準個音

呢首音的確唔高 的確算易 只要真假音轉換有返咁上下

音痴出返去啦

呢個post一早有咪幾好
之前唔識唱歌 走音又唱唔上去比入笑

之後發現古天樂首男朋友我唱到(印象中

粒聲字勁難發音 必走

方力申既歌
周柏豪既歌

到此為止都唔易唱
就算再說一世（的經典）

失晒霸氣

舊少少 老鼠安首苦口良藥

美麗之最

江南?

得楓嗰d level係難d

鄭中基

我女人歌都會唱

好聽就唱

羅生門（丹麥俊龍果part）

告白氣球?

鄭伊健 古天樂

起來 起來 起來

其實一首歌咁易比冇練過嘅人唱到 咁就有啲奇怪

咁緊係要練過先唱到

情況就好似你問 到底有冇一隻舞 係普通人跳到

咁都係要練過 之後咪跳到/唱到

呢首真係易

唱到頭搖又尾擺飄移境界已經得
成首歌就係聽呢句

張學友 李香蘭

一個歌手俾一首你練

潛水
兜圈
浮誇
一人之境
白色風車
你瞞我瞞
你好不好
後來的我們
就像白痴一樣
將故事寫成我們

冇歌係唱唔到 練多啲就得

不想放大只想放大被放大

你係咪睇錯標題

我期待

Band 歌

不如不見、明年今日都唱唔到？

張敬軒

首歌煩撚到

陪你捱過患難 不見便不散

今期流行

K歌之王 - 黃宗澤

張敬軒全部唔得

我真的受傷了

佢有首吻感都唔易唱架

頭沽濕唔係個個唱到
講緊唱 唔係讀

除裙任我奶

天生音域低有啲音真係唔係練到 有極限
正如男低音唔會唱男高音

咪玩啦

呀sam所有歌

Upload個杜奧巴

如果難唱個啲位用假聲/氣音唱，算唔算唱到先
不過好唔好聽就另計

普通女仔都難唱啦

佢d歌難唱到爆...

你唱到eason咁
邊有人瞓呀

G#會唔會高又或者低得濟
第一個位 唔係B3-D4咩
第二個就係E4-G4
所以有d人C4 D4既位已經hold唔到,

如果首歌音域唔闊,咁感情就要落重d
Eason首黑暗中漫舞 Bb2-D4,應該所有男仔都唱到
但因為太易唱,會唱到變讀書,一係好做作

真，許廷鏗最易唱應該係呢首

忍者呢

Fantasy tale???

你唔識用假音啫...
去學吓唱歌 練下就唱到
啲歌咁易唱就人人都做到歌手啦

我覺得A4或以上既真音就基本上唔係普通人唱到
一有A4就好難唱
G4就好多人格硬上都上到

早期都易唱，係無佢咁好聽啫

後期難咗，佢音域闊咗

咁有幾多eason

假音緊係識啦on9 唔識既話99%歌都唱唔到好聽啦 講緊真音啊

混A4 B4咪算囉
普通人邊知咁多

如果係正常男聲,真音爆到上B4又好聽
其實佢已經係實力派..
一係佢就係女人聲
正常人假音上到G4已經幾夠用

好多唔係真係真音嚟
混音區人人都練得識架
不過要時間苦練啫

海市蜃樓

混音有幾多個冇學過唱歌既人識

生日快樂歌

但好多歌都有一兩粒A4/G#4呢

佢依家啲新歌都好易唱

JJ 爆B4都扯哂喉咁濟
厚嘅B4真係歌手級

張敬軒 我的天

真,說好不哭都係, 可能佢把聲再唱唔到高音

有兒歌 細路都可以唱k
有啲後生呀媽會帶埋小朋友去

黎明啦

啦啦 古巨基

林峯所有歌

啲歌詞幾易背

B4果啲好難唔變混音喎 仲要好混果隻 張敬軒陳奕迅都未必唱到 冇學過唱歌真音唱到B4擺明歌神黎

幼稚完好難唱喎

有隻雀仔跌落水

櫻花樹下(鳩拍豪ver.)

黎明所有歌
張國榮所有歌

愛在記憶中找你：誰又會及我（傷悲）呢到都唔易唱
同埋幼稚完都幾難唱 最易真係愛不疚 但會唱到瞓著

林峯我覺得有難度，都幾多假音

即係浮誇 我舊時似未存在嗎 個嗎字咁高
所以混得靚G4 A4已經係歌手級別
普通人點會講呢d, 假音上到G4都夠玩
同埋唱k,唔走音點叫唱K

補充返...如果冇記錯Eason首主旋律上到C#5
軒仔唱 該死的快樂都由B4爆到上D5
佢地呢d點會唔係歌神

周國賢既密封罩都算易唱

Eason - 忘記歌詞

最易唱咪夜曲囉，前提係要你rap得唔柒

個前提有啲難道

酒紅色的心

不嬲唱k唱夜曲就得個別一兩個負責rap，之後副歌就大合唱

佢地兩個緊係歌神 但想講佢地都唔係下下唱到 B4或以上狀態好fit先得 邊有普通人唱到

我不會唱歌
話到明不會唱 仲想點

遇怪魔

跑online

羅嘉良啲歌

E.g 准我留下 歲月的童話 etc

愛的呼喚

好聽

張偉健 身體健康 至情至聖

耿耿於懷

古天樂全部歌

後來的我們好似有啲難 混到都好難聽會 普通男仔*

有心人
給十年後的我
傾城
銀河修理員 (升key之後難啲)
森林

陳小春 取消資格

富士山下

羅賓應該得

係YouTube 成日見到個咩Calvin 唱歌
心諗做乜9

忐忑

佢教唱歌架

有首作詞人被批鬥死嘅歌
個個識唱
畜牲都唱到
唱唔到可能要坐監

睇佢個list就知玩嘢

鳩柏豪全部歌曲

人來人住

登陸太陽
娃娃愛天下
今期流行
活著viva

羅生門，其他比晒條女唱

一路向北 最長的電影 白色風車？

揀啲本身唱歌難聽既男歌手唱咪得
就算唱得難聽都唔會好明顯

呢首真係易 不過暴露年齡

不如不見都易

普通人實唱到讀書咁

白痴都知周杰倫冇幾首歌係易 除咗稻香同青花瓷 （唔計近年新歌）

號角聲之後果句我多數skip咗
黎明來到先再唱返

高音有得練

約定啦 不過好難唱得好

不如不見難在主歌太低音

唉！

最後祝福

林家謙⋯⋯

樓主想搵嚟做咩？你唱？

願榮光歸香港

低音＝易唱？！笑哂。
你試下喺個台上面唱不如不見呢種歌，冇練過基本上都係似讀歌詞居多。

後來的我們

咪教唱歌 唔撚俾？

D假音好難唱 太低音

最近聽返

男人ktv

2018年我最喜愛男歌手古天樂d歌

因為佢把聲本來已經好舒服

娃娃愛天下 (呀舜版)

真音上囉 咁低

用普通男仔根本唔係一個standard
只要無學過唱歌既都係普通男仔
五音不全既又係, 其實有天份但無學過既又係
求其一班人去唱K都差好遠啦, 成班咪都普通男仔女仔
天生音域已經可以差好遠

LMF 啲歌都得

周者撚啲歌呢？

現實係啲人鳩唱
一時高八度 一時低番八度
以前忍笑忍得好辛苦
怕一笑就俾人以為係鬼

寵物

除咗大路嘅甘心替代你、感激我遇見嗰幾首，其他仲有心照、幾多、新歌、內傷、爸爸的汔水都好好聽

蘇維埃社會主義共和國聯盟國歌

其實都有啲技巧
嗒落有味...

陪著你闖關 不見便不散

與我常在同打回原形唱到！？

唔記得係邊度睇過黎小田既訪談，佢話作比張國榮既歌做晒research
等佢d歌既range會係大眾都唱到，咁就會個個跟著唱
我估以前出歌個marketing都係行依個方向，所以上面巴打講得無咁高音既都係舊歌

不過可能時代變咗，依家發現聽歌手飆爆水杯更加hit，個pitch越黎越高

甘心替代你好難唱

黎明嘅歌都易唱

講真d歌難唔代表好聽，不過的確係有noise

個首 你要的全拿走我唔信真係會有人覺得好好聽，不過又紅到

btw如果有巴打知道我講邊個訪談求分享，我都想睇番

I say 1 2 3 4 you say 1 2 3 4

低音唔等於易唱，最緊要個key自己舒服，唱慣咗再慢慢練高啲同低啲。

連登仔話周杰倫2,3線D 歌易唱架

beyond

有無人上過, 教得好唔好?

dear jane 所有歌都係隨便一個人都唱到

又易又難聽果D 算啦, 咩周柏豪

其實「刻在我心底的名字」又易又好聽

其實冇高音啲歌先係難唱
情感表達完全靠技巧
冇得靠高音嚟做起伏

其實多數人只係唔識點發聲多過音域窄
我唱choir唱開bass2都照唱到大部分canton pop
睇吓片練吓就得

好明顯樓主係focus 音域尤其高音
感情既野唱k 無人care 嗌到A4 B4就勁

標準連登仔：缺 C5其實唔難

Y you you

MC嘅Hero降八度

死了都要愛？

富士山下唔易唱，好少呼吸位同埋部份位要有氣聲。你唱自己版本另計

好撚低音

鳩柏豪-櫻花樹下

義勇軍進行曲

洪嘉豪所有歌

連重提 往事也「不」再絕對
「雖沒兩對致命舊愛侶」
「不見得」就要聽到春天也恐懼

呢幾個位高少少囉但都輕鬆嘅

通常唱唱下已經變曬假音

富士山下好難唱wo

真勁好聽

就係笑佢把老牛聲

我連mr. 邊城都唱唔到

正常人都用假音上㗎啦呢個位

謝霆鋒 王傑 余文樂 梁漢文 陳小春
呢d都比較多好歌但又唔會太難唱
可能個別有幾首難唱少少

四季

比比鳥首我的宣言應該唱慣K嘅人試2次已經可以輕鬆唱穩

奇洛李維斯回信

呢個位都炒好多人啦

其實好有技巧佢用左好多mixed voice

Y-U-U

如果胸聲唱佢啲歌即刻成首歌on99咁

我命犯天煞孤星

邊撚度易

睇你留言就知香港樂壇未死
幾時拍片上黎畀巴打們開下眼界

呢三首最難cls

F# 都有少難度
大部分唔識唱歌嘅男仔 應該去到D 已經收皮

你好嗎會唔會難d?

日日係屋企練嗌歌
由D4 上到 D5

不過唔知啱唔啱 好難聽

明明佢跟羅文學唱歌...

真假音轉得好smooth, 就算真音都上到好高, 已經係高手級

寂寞就如

唱k一流 我做鳩柏豪同軒仔合唱

非走不可

無練開一般男仔分分鐘 F 都 crack 啦
重講咩野發聲位, head mix blablabla

有咩youtube channel 教男仔唱歌？
中英都得

一睇topic就想講方力申

王妃

幻愛？

忘記歌詞

第一次見人話張敬軒嘅歌低音

屌又唔係做歌手，玩下味算囉！
我唱k最鐘意睇人嗌歌，睇住佢地把聲每況越下就偷笑

淘汰

晴天算唔算ok

係屋企鳩嗌左幾個月 依家唱到好多歌個音
不過好難聽個音色唔岩 仲摸索緊

我都係
想問下你通常會嗌邊d歌 同埋而家去個邊個音
一齊交流下

唱張國榮就得，低音到爆
但要用自己風格唱，跟佢唱腔唱死硬，只會7上天

蘇永康:不想獨自快樂
Eason: 喜歡一個人，Last Order
學友: 如果這都不算愛，我真的受傷了
宋禮勤: 合久必婚
鄭中基: 無賴，晴天陰天雨天
Leon: 夏日傾情
劉浩龍: 我信的故事
哥哥: 當年情，追
Swing: 那邊見
劉華: 如果有一天
陳曉東: 劃火柴
MK鋒: 遊樂場，估計錯誤
古天樂: 應該所有

咪話左楓嗰種lv難囉
說好的幸福，退後，七里香
嗰d算偏易啦

最初聽番自己把聲覺得好撚難聽同老尷都係正常嘅
自己摸索嘅難度真係好高
技巧一回事
最麻煩其實係唔識評價自己唱成點

聽開日文歌 當順便練日文
要嗌 unravel G#5都嗌到 不過好難聽
普通歌去到G4左右已經偏頭聲想把聲再chesty d

佢應該講羅賓首歌姐

老實講我仲未敢錄自己唱歌再聽返
頂多都係唱音階個d ahahahahah先夠膽錄

如果這都不算愛 - 幾多人唱到一開始句「不問該不該」？

會低得滯㗎喎

等睇張雨生

巴打是咪歌神黎

仲有林子祥

少理阿爸人人都唱到

姐撚青花瓷稻香嗰啲應該算易

羅賓主歌係好低音 唔係個個男人唱到 酷愛都係
唔信自己開嚟聽吓

未到G#4 / A4既音 大部分男仔都爆到上去 算好易架啦

冇咁誇 平時有唱下歌唱下k既 應該G4都唱到 A4就真係冇幾多人唱得到唱得準

酷愛啲低音張敬軒都落唔到

所以live 就

三生有幸 算唔算易？

個個話其實唔難，搞到我想聽下大家唱，會唔會又係歌唱界嘅中上男神。

咪係 事實上我肯定最少70%既歌絕大部分男仔都唱唔晒成首歌 講緊個音要準 唔係9嗌flat晒都唔知

馬凌偉 如夢初醒

其實林瘋嘅真音同假音嘅控制好過依家好多歌手，被人低估。

老老實實依家比較紅嘅新人林家謙，我覺得佢live都麻麻，只係一山還有一山低，佢唔走音大環境睇已經算好勁。

佢音準好好 好過大部分歌手 可能因為係作曲人
但歌唱實力就真係一般 久缺力度張力
但真假音轉換幾流暢 所以走文青路

其實林峯不嬲勁 又好聽 係比首chok害死

林家謙

演唱會再降半度真係低到

生還者

見到都覺尷尬 完全落唔到 不過佢音域算廣架啦 本身佢音域偏高

原本應該用真音？

每次睇呢d post都覺得好尷尬

未見過人可以唱得掂稻香個rap....剩係副歌好冇意思

最冷一天

講真，姐撚黎講最易肯定係安靜，成首歌冇乜高音位，節奏又偏慢，只係一首好普通既ballad

兩首都落到g咋喎

應該咁講啦 每個人把聲個sweet tone 都唔同
低就真係唔算低㗎喇 只係張敬軒把聲sweet tone唔喺呢度先顯得吃力啫

你揾eason唱呢粒音佢可以好輕鬆
但叫佢唱張敬軒嘅sweet tone 唔好講太高 c5啦
相信都已經要花啲心機先做得好

一路向北

應該係佢把聲偏高 唔啱低音先顯得辛苦 粒音好似唔算好低

呢首應該唔算好易掛 副歌前兩句好易炒

楓嗰種lv難呀
得未呀

Hins 演唱會 降半度用真音爆

3分50至4分05到
睇得出佢都唱得好辛苦

別怕我傷心

正常唱低2個key根本冇人知,
好多live歌手病左，
降小小唱都冇人發現依個問題

反而如果你嘅sweet tone係中低音，
降key唱到自己嘅特色仲好

呢首係難到仆街

佢有時唱唔到添 都要睇狀態

酷愛一開頭

斷點、只是太愛你一開頭

都會發現連登好多歌神 又50k又190cm又識歌神

陳柏宇無人講?

正常男仔係咪姐係唔識唱歌
其實識唱歌基本功 好多歌都唱到

失戀太少

shall we talk, 我不好愛, 熱帶雨林
單車, 綿綿, 忘記歌詞, 完
黑洞, 心燒, 海裡睡人
其實陳生都幾多歌適合新手唱
未必唱到個神韻
但起碼都可以唱到啱音

E先生
無假音，應該好易唱

shall we talk 都唔易喎

push

都唔撚係鄭伊健rap
卡拉OK版都包撚咗Rap唔使歌手唱

DXG都話願榮光其實唔係佢哋想要既國歌
果d位其實難唱國家其實需要容易唱

其實不屈進行曲先係國歌向
但問題個個都淨係識唱榮光

ktv版係要唱

缺
春秋
俏郎君
騷靈情歌
不吐不快

你老尾啦

係咪唱唔到先啱

仲有 井狀態要好到120%先唱到

春田花花幼稚園

我有我愛你
除咗最尾個 「機」字要練吓之外

第一首原唱都唱唔到

普通人應該要降1度/2度先唱到最高音果到 但最前面又低音到落唔到

佢錄嘅版本唱到咁已經好堅

cover俏郎君嘅人大部分都話好難唱，包括作曲人徐浩都話難

錄有得修 好多錄音室歌手 不過張敬軒就肯定好勁架啦

咸歌王奧特加啲歌

要識分真音上，同假音9 叫

謝霆鋒大部份

誰人又相信

毛不易
my name